香港已經變左大陸

特首出黎扮俾人迫害
警察變左當權者工具
市民將自己本身有嘅權力俾返當權者
只要消滅埋出黎反抗嘅人
其實已經可以拆埋個關口去 方便大家返去飲喜茶

由梁振英嗰介已經開始係咁, 而家林鄭月娥條仆街開始收尾